我出上聯，你出下聯

冬天天天凍

求下聯

冬水水水冬

by 良景師奶

夏日日日熱

傻仔仔仔笨

春夏秋冬凍

屎急急急痾

無聊聊聊天

哩個幾好，我鍾意

冬天天天凍
打丁丁丁熱

新年年年窮

我用銀聯

可登高上高登

登高上高登

戇鳩戇鳩鳩

出糧娘娘卒

紅葉葉葉飄

你轉數快

紅日日日紅

狗熱嚐熱狗